有冇人知邊到有得買fit身嘅牛仔褲？

之前買過hnm係幾fit 但褲管又太闊 u記又嫌佢唔夠緊 著skinny又好似太gay 想問下各位巴打邊到有得買真係slim嘅牛 最好唔好貴

U 記都唔夠緊？但你又唔著skinny fit 怕gay

咁你想點？

定你對腳太幼 slim fit 搞到好似straight, skinny fit 先適合你所謂嘅fit

就係試過著skinny fit啲肌肉型露出嚟唔好睇 我係想搵啲slim fit但褲管唔闊嘅牛

你知唔知自己講緊乜

我條U記slim fit牛仔褲褲管好窄
可能洗過縮左水

著細兩個碼，緊到爆袋得未?

Levis
睇你形容，511應該唔夠窄

512slim

519(好似係）skinny

我腳唔粗,著512都好fit(講緊係著511都覺得闊）

不過香港買levis好撚貴，挨近1000

thx ching

畢直呢

其實都係預最多4至5百

咁緊係american eagle啦
啱你budget 可以揀skinny
再fit d 就有super skinny

利串: 著開

點解唔去Outlet

好鬼易縮水

D布霉晒架啵 點著得落